Ik wist niets van de ontdekkingen die soms gemaakt van begraven in de oudheid, die behoren tot het poeder in het moment van zijn duidelijk zichtbaar, maar ik heb vaak gedacht, omdat die zij moet hebben uitgezien als de toelating van het natuurlijke licht van dag zou hebben toegeslagen haar tot stof.
"Hij noemt het knaves Jacks, deze jongen!"
zei Estella met minachting voor onze eerste game was.
"En wat grove handen!
En wat dikke laarzen!"
